以我咁既條件係咪一世識唔到女

自己公屋仔,23歲,IVE仔,做緊11k牛工,
老竇廢中,長期唔做野,老母做清潔,
以我咁架條件,係咪好難結婚?

我都知屋企條件差 多少有D自卑,所以成個毒男咁,
我感覺即使自己上進,但現今社會好講究階級,對方見妳公屋仔 老母又做清潔老竇又唔做野,
就算條女滯,伯母個關都難過啦,

其實只要男仔屋企窮對於女仔來講係咪原罪?

係

起碼識到yoyo

認真討論

11k已經比上不足 比下有餘
平日叫下北菇雞就ok 都夠
知足就好 年青人

btw 我35歲 拎15k都夠洗

2018 北望神州
儲返幾萬蚊 支爆果陣上去娶件大陸雞過世啦

著件牙蘇波衫出黎都媾死女啦

講真阿
你呢個背景
個女仔跟左你 分分鐘仲差過會自己單身果陣
除非佢真係好愛你
排除萬難
唔介意你無前途無父幹

搵多份兼職啦

我今年only 23歲 真係咁冇希望

D錢比曬Yoyo

返六日 已經好辛苦

朝早早啲起身炒吓場

其實做女仔呢個條件 都好自卑

所以你要更加諗計搵多d錢 唔係感覺自己上進呀巴打 你嘅收入反映你有幾上進

溝到女都唔好生 除非溝到太子女

ivy

見到上進兩個字真係笑左。
係有成績之前，唔好期望有人覺得你努力。
兩個學生，一個每日讀10個鐘先入ive，一個裸考入hku。
你覺得邊個勤力d？肯定係hku果個

我做7仔 上次有條女入我間鋪頭買嘢 我見佢幾靚女仲買得好少嘢 我大大聲同佢講 靚女係我間鋪頭買嘢唔洗錢 攞去啦 我請你 到依家我攬緊佢睇緊你個post

垃圾90後

瀨屎水漏到周街都係 緊係冇女埋身啦

識條女無老母既

蓋清又發功

我見到啲profile乜都冇，但又走入post講撚埋啲懶看透世事嘅野，就會自動懷疑此人係廢青扮大爺走上網教訓人

11k刀冇囡？高過全港八成打工仔喎

上進唔係為溝女
係為自己

第一眼
Hku=醒+聰明
IVE=蠢+弱智
同努力唔努力不大

你係MK仔就易D
襯D MK妹唔識諗搞大佢地肚生仔就OK
不過你上得連登就唔似係MK
咁唯有努力番工搵錢脫貧
公屋嬴家到中產既距離好遠

唔努力刷首抽

你第時如果公屋得番你自己名唔好娶大陸人啊, 分分鐘搶埋你公屋
問心, 如果有個真心愛你既女仔, 你覺得你過唔過到女家果關
ching有冇打算做地盤

其實係

不過都係果句, 當初你父母, 人窮就唔生咪好

做過半個月 太辛苦

同埋我本身都係新移民 中二落黎香港......

做裝修呢? 跟車差唔多做十個鐘, 做倉又係係番六日唔會有幾個錢

牙蓋咪撚on9啦我笑到gap gap聲

搵過份工 law

我係咪真心左

原來做連登打手得11k仲要返6日

IVE讀e commrce...只搵到文員工

佢所有講既野都係假，得中2落黎香港係真

43歲就真

原來蓋清咁橙
大家比多啲愛與關懷

ive都係

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人陪佢

同樓主一樣 不過大樓主兩年

放心啦你下世都唔會識到

小皮球

加入警隊 實踐抱負

會偷拍 戀腳
的確難

咁撚多籍口

真係無改錯名

有公屋仔，都有公屋妹㗎嘛
又唔係個個屋邨妹都有本事溝到有錢女，揀啲豬嘅囉，只要冇要求，要女人唔難

晚晚喺澳門屌女都話冇女

唔使驚 好多女同屋企唔啱反咗面 唔使擔心伯友啦

書都讀唔成學咩人講上進

上進地做個ive仔？

傻啦 公屋妹先最拜金

我搵13k一樣有囡💪🏻

讀書冇用

有父幹就係 你呢？

蓋清又撚狗
係人都仲知你ivy league

點解望到樓豬個名都咁多人認真覆

Ching有冇tg

蓋清有錢仔黎
日日9up 工都唔洗番

55

我搵緊14k先岩岩開始有女留意
你得果11k就等下先啦

樓主得個11k 支那雞都睇唔上啦

有本錢先得㗎
樣衰肥婆點拜金 邊個俾金佢？

咩黎？ wechat 就有

點解咁樣嫁

返高登pm

咩叫感覺即使自己上進?
你上進咗先出聲啦

樓主假膠都有信

好彩睇左名先覆

我都係 見到女仔又即刻口啞啞

起碼你上進, 實有女

先天條件唔好我明白 但你話即使努力都好難脫離階層觀念
但係你問自己有冇努力過？有冇試過創造機會？
有啲野係要自己把握 好多人條件可能同你一樣 但係佢地有目標有行動 結果同樣出色 而唔係好似你咁賴家境

努力啦巴打

Agree 追女同自己努力上流應該一齊做
唔係質疑自己 D女見到你都走啦咁樣

樣 學歷 才華 錢 冇樣有
你諗吓第時會唔會想你個女嫁俾咁嘅人
唔該唔好生

你認為後生就會有希望

又撚狗， 我仲窮啦

Ching而家仲使唔使還錢

迷蘇係冇好下場

咪撚害人啦
你真係咁想有希望 就去讀多d書改變下 再唔係去做地盤考d牌返黎養到自己先

我23歲時都好似你咁唸
到今日32歲已經變成廢中一名

比政府

#dust#lme
lme
#in#lme

努力搵多啲錢啦 仲問

其實冇女都幾好

識到肯嫁你都死
貧賤夫妻百事哀
除非條女好撚有錢

男仔屋企窮對於女仔來講並唔係原罪

原罪係你窮

努力也許有一絲希望，放棄就成世倏垃圾

用WeChat識is so easy

識人好過識字，做IVE仔讀書唔係錯，最緊要係要識啲啱嘅人
所謂近朱者赤你幫過人做過好事實有人知有人賞識。點都好，當下最好增值一下自己，具體啲就考多啲牌（車牌，急救，保安，救生etc.），再唔係考下公務員，如果唔得咪下下策考警犬
天無絕人之路你諗到就試下做，真係唔得嘅最多繼續做返份牛工重新再黎過

蓋清23歲？

你自己都唔上進 11k 賴得邊個
你諗下個女仔會唔會成世跟個咁既人
唔係話要咁快搵到30k
起碼有份有前途既工先好諗啦

8.5 k留名參考

拍拖okay, 只要你唔生下一代,就係幫緊個地球,比起你慳水慳電更環保

放心,大把人都係咁,唔係得你一個

yoyo

認真答你
YOUR FACE YOUR FATE

結左婚可以考慮同你老豆一樣咁廢過生活
可以申請埋老綜

識MK妹 公屋妹 大把冇所謂

我屋企背景同您一樣..
住公屋，老豆無做嘢，老母做清潔..
仲要養4個仔女..
果時的確係勁自卑..
因為窮，俾初戀飛..
做嘢頭幾年人工又低..
成日都覺得無未來..
好在，當年識到我而家老婆..
佢肯陪我捱.. 食譚仔過情人節..
呢幾年我keep住進修，讀到3大master..
而家30歲，工作穩定，
同老婆上咗車，結埋婚，搬出屋企..
有時諗起，都覺得自己好好彩，
好唔容易脫離「公屋仔」，成為一名「樓奴」

您起步比人遲，所以您更加無理由懶，
只可以比身邊嘅人努力，先可以抛離呢班人..

喺屋企人眼中，佢哋成日覺得我搵到份好工，
但我背後付出的代價，幾多人會認真思考？
當我晚晚溫書/工作到半夜1-2點，
假期都同女友（老婆）去圖書館溫書，食平嘢..
佢哋一有假/有錢就周圍飛..
我唔係話年輕人唔應該享受生活，
但你要突破現狀，就要有「辛苦」的醒覺..

男仔屋企窮可能係原罪，所以您有改變它的必要，否則您阿仔只會問返一樣的問題..

如果想圍爐就多d上連登，但要改變就靠自己啦..

PO張相黎睇睇,可能去泰國搞搞佢有得救呢.

Ching part time讀左幾年

可以試下越南妹

11k

32ja?
23

得閒既叫下雞算啦 無為害到人啦

點解做牛工都係得萬一

HKU 個 Master 讀咗2年
之前考d專業試又讀咗3年

點解你咁成功都可以有閒時間上連登

係 得11k一個月就唔好諗咁多野啦

木門對木門啊 ching

佢既成功建基於上網出位囉

你估佢現實好有米 搵好多咩

屌 樓豬正撚樣

蓋清之前做水貨師唔係月入六位數咩

蓋清廢中同老貓都係40幾歲
點會23呀

香港真係一個極之扭曲嘅地方

喺你出世個刻已經無

死假膠

係高登邊有咁多新會員唔識蓋清

ching可轉行去晴報寫專欄

蓋清我做你女友可以嘛？

真係玩完左

以前我23 歲11k 公屋仔，而家40 歲 80 k 揸緊兩層樓。

自己參透

蓋青上網9up都唔止23年啦
大家咪比佢撚狗

點會
公司個女同事成日拎你啲膠po比我睇話好好笑
我都已經冇同佢地講你收音機yoyo果堆嘢

喺你39歲果年中左六合彩

中左就移民唔撚做啦

仲要陪樓豬去干擾試場

gay

點解

乜學歷

男朋友無父無母住緊劏房
中三畢業
但好勤力好有上進心
我陪佢由佢要訓公園訓m記到依家有個床位
佢一個月搵少我一半
但佢努力改善緊
講真
係街求其搵個都會條件好過佢
但我寧願要個好有心去改變
為左我地將來努力充實自己既男人
好過一個有錢仔但性格未必好架嘛
男人窮唔緊要
女仔係愛你既點都肯陪你一齊捱
但你自己覺得左自己好差
又點比信心女仔呢？

我好似06 07年已經係高登見過樓主 10歲上高登

23歲仔 快啲借錢讀返書，有專業技能個啲，出黎都係26,27歲，起碼有2皮
一係落地盤揾3皮1個月，唔好上網怨天怨地，幾年後你後悔都黎唔切

原來係高人

愈窮既女人愈拜金

靚仔可能會好少少，我10.5k都有女

敵人永遠都係自己。

擺脫唔到自卑，注定成世無自信無運行。
可能你前世累你

可唔可以講下讀書個歷程 有冇入到u? 點樣讀讀到去3大master?同埋啲進修點幫到你

認真
你呢個case 最有效同最易逆轉既方法只有操體能
考黑警 消防 救護

想改變嘅咪試下進修囉
再唔係就做sales

唔想改變咪認命

加油啦巴打

點止窮係原罪
唔高大靚仔都係原罪
唔係陳冠希點會咁得意

真係冇女洗死咩，好明顯大前提係念下點搵多d..最尾都係擔心點有女，連政府果垃圾中位數你都未達標

直必腸

26 私樓 海歸大學生 2xk人工 有父幹唔擔心生活
拎個心出嚟對條女 最後咪又係俾人飛
所以世事無絕對

樓主ive league mfin grad

養私家車不如坐巴士

呢度啲人連蓋清都唔識...

蓋清又撚狗

得果23歲
有無聽過「寧欺白鬚公，莫欺少年窮。」

仲有追唔到女仔，唔好賴自己條件差，條件好都唔見得有女。

樓豬 我地邊個慘D
自己公屋仔,22歲,hkuspace仔,做緊12k扮工,
老竇離左婚走左,老母做清潔,
以我咁架條件,係咪好難結婚?

靚仔嗎？

你細樓主一年，仲有大把機會

都係架，
我以前上EX屋企食飯，
食食下飯佢老豆就問我老豆老母做乜，
我自卑到都唔敢講。

嫁比我，如果你靚女

有冇諗過點解搵得少？
諗下轉工/進修/PT,總之就要改變自己現況
你仲後生，唔使絕望，冇人話過咩都要靠老豆老母

你城大畢業未

叫下雞咪算lor 蓋青

起完你底，話你知，係

唔好期望太多
到你30 40歲經濟穩定D, 先慢慢搵囉, 男人又唔急既

咁多人真心比蓋清撚

見到未來嘅自己

btw
成日喺連登 見到你
假膠？

你搵條件差少少既MK妹咪得囉!

高大靚仔？，如果都唔係嘅話就唔好咁諗頭溝靚女，娶個七頭算啦，一定有嘅

想知做咩工11k 有冇機會轉行

即係樣衰啦

11k真係好低咩，我做左兩年野搵12.5k...

唔會囉 邊有人會因為窮而識唔到女
只要你有心為佢改變 一定會改變到個情況
個女仔真係鍾意你 佢唔會介意架 傻瓜

咩工番6日先得11k

識返個有錢女，氹左佢勁愛你，依個係你唯一出路，大把網上情緣都係咁一呃就呃幾千萬，但你可以選擇同佢一生，起碼有女先啦

人窮志不窮努力la

蓋青十幾年前23歲
十幾年後仲係23歲？

文員+oa

雖然我樓上無睇你個名
認真咁覆左你
但我都好想將呢段說話講比有需要既人聽

識返差唔多背景，呢個世界無咩話唔得。最怕你心頭高，又要靚女又要大波，又要讀書叻，又要人有家底。

其實好多嘢都係做好自己就得，能力個個都唔同，好似讀書咁，有啲人讀書有天份，讀一個鐘都叻過你讀十個鐘。

樓主返咩工日日可以開咁多post

文職

紀律部隊!

去讀下書 有無機轉下工

點解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上連登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人陪佢

11k...
學翻一兩手專業技能 點都20k起跳
想溝女前不如用時間增值自己先
23歲已經浪費幾年 30歲先愁無女啦
無事業 無才華 無上進 無錢 無父幹
你想搵條女鍾意你D咩？

我35歲 做m記每個月6-7k 都結到婚啦

轉行做水電地盤啦
學門手藝改變人生

做咩要咁絕望
又唔係個個女仔都睇利益嘅
何況住公屋先好，交1年租先等於你供1個月樓
多幾多錢使

真?

你後面個兩行字拎黎自我安慰都覺得慘

心態更重要
雖然屋企窮, 但仲年輕, 肯搏肯捱仲有機會

蓋Ching 又撚狗

。

都唔係自我安慰嘅
有人捱生捱死就係比晒喺住嗰到
最好彩比你30歲上到車，正常收入分分鐘都供到55至60歲啦
仲要唔計你好唔好彩有咩意外早死嗰啲
與其辛苦咁多年，點解唔早啲攞供樓嘅錢嚟享受？
咁當然首先你要有公屋
選擇嚟啫，巴打

真 佢成日話自己讀IVE 實際就係IVY

跟我返地盤操到大大仔黑黑實實，人工又有番兩三萬咁上下，解決左錢問題先啦

做地盤得兩三萬？

起碼八萬

點解你唔做

牙蓋4假膠

11K又真係少左d... 努力d 23歲仲後生
同埋想講屋企人做咩工唔係重點, 個女仔又唔係同你老豆老母結婚

比yoyo屌屎忽啦 咪唔洗結婚囉

你夠靚仔都可以一試

點解仲有人認真回樓主
樓主幾年前被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上三登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

詐騙呀

假設你講既野係真，建議你刷首抽 痛快結束奴隸一生。

叫左admin處理

我係咪應該要驚
又要問答埋你又要怒羞
我月入兩萬唔夠 做地盤 兩老都有做野 我都想死啦 何況你